you are so handsome，you are so smart

you are so handsome，you are so smart

開錯台，對不起大家

You are 二五仔，真係二五仔

Ｔｈａｎｋ ｙｏｕ ｍｕｃｈ

🥰

please do me，i accept you